點樣屙尿先唔會滴濕隻腳？

次次屙尿都會滴濕隻腳
試過隔離條友屙尿滴濕我隻腳 好想嘔

來源：

長知識了

Push

等陣......點解屙尿會滴到隻腳

太短

啲尿屙落個尿兜反彈

要計角道，擦邊咁射入去。
如果你對到正一正直角咁射落去，肯肯定彈到成褲都係
記住入射角=出射角呢個概念

對住尿兜左側以同相對左側面較細嘅入射角射落去
啲尿唔夠逃脫速度 一直黏附喺尿兜
由左側旋去右側捲落底個窿度唔會反彈

如果向前射就必定彈番自己褲同鞋度

真係學到野
想問下有冇得調整噴尿速度？唔想激彈

要忍住放，如果你想享受大力屙果種快感，肯定會彈。
總知你記住，入射線同反射線型成既角度愈細，就愈彈。角度愈大，愈會沿尿兜向下流。飲多2杯水practice 下啦